Q: What are the check-in and check-out times?
A: Check-in is from 2:00 PM and check-out is until 12:00 PM.
---
Q: Do you offer airport transfer services?
A: Yes, we offer airport transfers upon request for an additional fee.
---
Q: Is breakfast included in the room rate?
A: Yes, all room rates include a complimentary breakfast buffet.
---
Q: Can I request a late check-out?
A: Subject to availability, late check-out can be arranged for an extra fee.
---
Q: Are pets allowed in the hotel?
A: No, pets are not allowed in the hotel premises.
---
Q: Is there free Wi-Fi in all rooms?
A: Yes, complimentary high-speed Wi-Fi is available in all guest rooms and public areas.
---
Q: Do you have a swimming poolï¼Ÿ
A: Yes, we have an outdoor swimming pool open from 7 AM to 9 PM daily.
---
Q: Are there any vegan food options available?
A: Yes, we offer a selection of vegan dishes in our restaurant.
---
Q: Is there parking available on-site?
A: Yes, we provide free on-site parking for all guests.
---
Q: Do you have wheelchair accessible rooms?
A: Yes, we have specially designed accessible rooms for guests with mobility needs.
---
Q: How far is the hotel from the airport?
A: yess
---
Q: Are there any nearby attractions?
A: yess
---
Q: Can I store my luggage after check-out?
A: 
---
Q: Is room service available 24/7?
A: 
---
Q: Are smoking rooms available?
A: 
---
Q: how to find new rooms
A: yes
---
Q: why is there no new rooms?
A: hello
---
Q: i want to submit another feedback
A: 
---
Q: How do i see my profile
A: 
---
Q: I want to change my password
A: 
---
Q: Why is this app so large?
A: 
---
Q: how to see readed notifications
A: 
---
Q: how to delete app
A: 
---
Q: how do i make payment
A: 
---
Q: hi who is the admin
A: 
---
Q: Are the hotel 5 star?
A: yes
---
Q: is there any breakfast
A: yess
---
Q: is there any swimming pool
A: yess
---
Q: Is there any car park?
A: yess
---
Q: Is this 5 star hotel?
A: Yes
---
Q: hi
A: hi
---
Q: hii
A: hii
---
Q: 12
A: 12
---
Q: hello
A: hello
---
Q: zzz
A: zzz
---
Q: new
A: new
---
Q: zzz
A: zzz
---
Q: kkk
A: yess
---
Q: zzz
A: zzz
---
Q: Hi, Is there any carpark?
A: Yes
---
Q: Hi, Is there any carpark?
A: No
---
Q: hi
A: hi
---
Q: hi
A: hi
---
